{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_038907",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56840&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "대천송림펜션"
    },
    "text": "当宿は大川海水浴場の前に位置しており、開花芸術公園の近くにあります。 周辺には大川海水浴場があり、徒歩で移動でき、竹島までは車で7分かかります。 武昌浦海水浴場には車で5分以内に到着できます。 入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 駐車は可能で、ピックアップはできません。 バーベキュー施設を利用する際には炭とグリルが利用でき、2人当たり5,000ウォンが追加で加算されます。 当日現地にてお支払いいただけます。 最大人数を超える場合は入室できず、訪問客は許可されません。 保護者同伴なしでは未成年者は利用できません。 写真と実際の状況が異なる場合がありますので、ご注意ください。 利用施設内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報は運営事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "当宿はどこに位置していますか？",
            "answer": "当宿は大川海水浴場の前に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "周辺には大川海水浴場や開花芸術公園があります。"
        },
        {
            "question": "徒歩で移動できる海水浴場はありますか？",
            "answer": "はい、大川海水浴場は徒歩で移動できます。"
        },
        {
            "question": "竹島まで車でどのくらいかかりますか？",
            "answer": "竹島までは車で7分かかります。"
        },
        {
            "question": "武昌浦海水浴場へは車でどのくらいで到着できますか？",
            "answer": "武昌浦海水浴場へは車で5分以内で到着できます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は午後4時から可能で、退室は午前11時までです。"
        },
        {
            "question": "無料Wi-Fiは提供されていますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、駐車は可能です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用するためには何が必要ですか？",
            "answer": "バーベキュー施設を利用する際には、炭とグリルが利用できます。2人当たり5,000ウォンが追加で加算されます。当日現地でお支払いいただけます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は入室できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は保護者同伴なしで利用できますか？",
            "answer": "いいえ、未成年者は保護者同伴なしでは利用できません。"
        },
        {
            "question": "写真と実際の状況は異なる場合がありますか？",
            "answer": "はい、写真と実際の状況は異なる場合がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "利用施設内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "利用施設内では火災危険物質である火薬や爆竹などは使用できません。また、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "上記の情報は運営事情により変更される場合があります。また、オンシーズン中に一部の客室では料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 319,
        "QA": 528
    }
}